聽日照常接機！

見到好多三毛想帶風向叫人唔好接機
好嬲呀

推